中共前線好多都係黃

同唔同意

黃皮膚囉

啲尿好黃

底褲？

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

中國永遠都係香港不可分割嘅一部分